一芳老闆絕對係企係我地呢邊 我以身份保證 唔好怪錯同路人

我希望大家唔好怪錯同路人 不分化 不割席
我朋友係黃到無得再黃既前社運人士
呢段對話係一芳香港老闆同佢既對話
""呢位深黃（好肯定）老闆曾經喺我最想自殺嗰陣花咗一個鐘頭氹我叫我唔好死，唔係想叫你哋幫襯一芳，只係唔想有人誤會呢位老闆的人格，佢是個深黃好人嚟。""
以上係我朋友FB打出黎既說話
我甜筆神以十幾年高登仔既信用去保證 我呢份朋友既供詞 可信有效
亦都絕對相信佢對人性既判斷係唔會出錯
呢場運動我地係要不分化 不割席 唔可以傷害到任何一位同路人
我今晚已經見到好多5毛分化post 割席post 已經好心痛
所以我先忍唔住上黎同大家澄清 唔想大家再怪錯好人

唔可以怪錯任何一位同路人

三毛唔推 我幫推

咁個聲明點解釋

中國代理出架

自稱香港一芳店員

唔好怪錯同路人

其實呢作為一芳總部員工我會選擇同大家講事實。請大家善用起底功能起我底同我老闆底。大家睇完我講既野想罷既仍然可以罷
係呢一刻我可以同大家講選擇同我地割蓆既係台灣總代理同大陸代理而佢地都係同一個人。我老闆係極深黃。
以我老闆即係一芳香港總代理由612到今日佢都全力去支持我比我選擇罷工。甚至我去到示威現場佢都關心我有冇事叫我唔好衝。
咁我想問下作為香港人既我地立場夠唔夠明顯？
點解要信用簡體字出聲明既人？
香港人係唔用微博攪清楚
我可以選擇唔出聲。但我唔想做港豬做既野

我係抵唔住頸。點解比人屈我地要硬食？點解要屈佢我睇唔過眼。
我岩岩大埔夢遊完。
歡迎Fact check

#係人就傳開去
#我會同我老闆齊上齊落
#善用起底功能
#同我Fact check 先出聲
#不分化
#不割蓆

好，我信
仲以為係香港代理係微博出聲明

如果一個員工係深黃手足 佢老闆係深藍
佢又點會開聲去幫佢呢 恨不得佢死啦
連登仔咪撚咁蠢 成日搞分化

幫我推一推 唔係要大家幫親佢地
但最起碼 我地要還同路人一個清白

信手足

真係好撚多分化撚

推比更多手足見到

推

幫手推推

推 我信
會幫趁

多謝你還同路人一個清白

唔好再比中共分化任何一個同我地connect左既人！！

如果可以呼籲多啲員工企出黎證明會好啲

但都幫推 希望真係同路人

屌錯人會訓唔著架

姐係香港全部分店都係呢個老細定點？
唔係話有啲係加盟商咩

幫推
今日大埔集會經過超級城佢地門市都有罷工

總代理 Next Step Gourmet Group董事劉心暉

push

高登男神 甜筆神呀 我信呀

幫我推到比全世界見到

推緊

唔該呀 可能太夜

晏就chur到而家

我都行到腳斷

地方前線需要愛
#永不割蓆,前線們,我地愛你

Push

今晚D割席post真係好撚低質 真係抵比人屌兒登

我見今日深水埗間一方招牌被噴漆，如果件事係真 真係要say sorry

咁係咪應該幫手清返

真 信我

推到比全世界見到後 大家一齊去同佢講聲sorry 我相信同路人會明白同諒解

5點訓哂
起身再推好過啦

今日啲人出哂去先無人制止個五毛侵佔連登
唔好同連登割蓆 大家都需要愛
大家都有做野 唔好分化 呢兩個連登仔做左好多野 大家都需要休息

暫時仲係到既 一定係今日出完去 但仲未訓得著既高質手足

如果係真 幫手清潔返有咩所謂，但係最好老闆自己親自／搵人出ｐｏｓｔ回應會好啲

所以我呢D平時唔留言 唔開post既 老屎忽都要出黎幫手澄清番

人地篇聲明都講到明 唔關佢地事 我諗都好足夠去證明佢地清白
我地唔好犯同黑警一樣既錯

呢幾個鐘長期推post

多謝你 我推到攰就聽日再推

屌 呢D post都有負評 你話呢到無鬼 無分化撚？ 我真係唔撚信啦

好攰 但係好多前線都唔憤氣咁樣俾人鬧
聲援下都好 和理非好需要幫前線減壓
同盡量幫前線擋不必要既壓力

冷氣軍師屌前線 用條命去博架 我好肯定今日真係好多鬼

正負評已經唔可信
只可以推post
大把五毛剩係禁正負評 出聲留言就無幾個

我都未見過一個post會有過萬正評 仲要係咁既立場 邊有可能呀屌

萬個正評 分化post一定係鬼
冷氣軍師可能都想為前線好
可能方式錯睇落無咁順眼
唔好用指責既方式去開post 效果會好好多

香港一芳代理同大陸代理割𥱊
香港一芳唔係我哋敵人

「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。」

出post果個 我有睇話佢history 唔似係鬼 但推post 果班人 肯撚定係鬼

為左張相換人地坐十年
除左大陸狗邊個會為左呃like去博命

台灣同大陸代理是同一個人
但點解我又見到篇野係台灣代理出，話佢地個邊同大陸個聲名係無關，但實情佢地係其一個人？好亂，定台灣個篇都假

同埋香港生意額需要抽成比總代理嗎？

騎劫 帶風向 五毛軍常事

我唔知 我剩係知香港一芳 一定係同路人姐

屌那星 我就黎搞個高登古代會員聯署去叫大家小心班分化撚架啦

咁你咪唔好用人哋個招牌囉，用得同一個招牌預咗誅九族㗎啦

on9 知唔撚知咩叫特許經營呀

幫推
經過一芳都要支持下！

你當你返左民革時代呀？ 咪撚弱智啦

幾代高登男神

你買人哋個招牌嚟用，就係買埋個商譽㗎啦

負評果班分化撚 出黎講兩句呀

成熟小小咪唔撚洗比我屌囉 仲係到講埋D弱智野

分化撚 出黎講兩句呀 屌你老母

仇思達

推

光復香港 時代革命

搞掂 終於上左熱門 唔撚洗推得咁辛苦

訓教

多謝哂巴絲打 上左熱門 我都去訓了

你自己理解吓咩叫特許經營先啦
香港老細係撐香港嘅，佢唔用呢個牌子我實撐佢
但佢總公司親中，佢又要做代理，係咪要自己負返責任?

咁大家聽日一齊去清潔返個招牌再道歉啦 好唔好!

收嗲啦屌

如果係真嘅話都幾慘
個招牌俾人噴到咁

幫推

咪撚弱智啦你

Pish

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

大家睇下 一個咁既post 都有10個負評 但無人入黎擺低任何留言 可想而知 呢到係有幾撚多分化撚 同 風向撚

太多五毛 分化撚 弱智閪
幫推

去佢地facebook講聲sorry 我諗都好足夠架啦

炒曬車 今次堅大獲
fb好多人都誤會曬 連台灣嗰邊都割埋

唔講咁多正皮左先

幫推
唔好累到同路人呀

樓豬你介唔介意寫埋你連登id 對住高登page 影多次相

咁啦，出番篇割蓆文，再支持5大訴求，我地再考慮下

幫推
今晚好撚多五毛分化撚
成日係度帶風向

為左幫人 無下次

收嗲啦 你當你自己邊個？

台芳深藍

利申 有撚樣 搶撚左我甜筆神個名

黃老闆

有咩好唔信
就算唔係佢 單野都係真

下次去叫多兩杯

大家自己小心啦 今日真係好多分化撚出現 想搞散我地

推，我信香港人
寧信正體字，不信殘體字

繼續推

在啲混亂 即係殘體字嗰個係假？

寫嗰個同一芳無任何關係？

Sorry 以下內容可能你唔岩聽

但我係唔會再買任何一芳產品

理由好簡單

香港的總代理我不理係咩立場

但香港買到既產品係由台灣入口

而呢位反罷工老闆係中共人士

所以 買香港一芳產品等於幫呢位中共人士賺錢

賺錢之後 係香港 台灣 傳播 有關言論

以上不代表其他人想法

建議香港果位老闆可以去入稟法院追討所有損失

屌我地既係大陸一芳 同 香港一芳無關係 香港一芳有罷工 係我地同路人

去幫襯
無跟開呢單野

買唔買關我撚事 我目的只係還同路人一個清白

我信，幫下你

但大陸一芳話終止咗代理權？係流嘅
佢有權咁做？

咁你可唔可以答到我地，
點解佢地可以代表你地係微博出到果個post？

分咩化？

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
仲未搵到街坊係邊個狗屋

呢個層面我就唔知啦 我目的只係還佢一個清白

眼盲定文盲？

睇撚多次啦

就係因為之前有人用甜筆神個名開過post
所以想搞返清楚邊個先係真
單野係真 但係樓豬身份都一樣要搞清楚

你先盲。
我只係想知，
1：微博個post唔洗你地公司批准就咁send out？
2：微博係另外的大陸social media team？
3：ok，如果真係大陸social media team自己自把自為，你老闆唔解釋下發生咩事？
4：難聽d講依家連累埋台灣一芳，人地好好地一個懷念古早味的牌子依家就爆發史無前例的公關災難，只係出一篇聲明再加一d員工post就可以當冇回事？
5：可唔可以唔好一來就用"錯怪同路人"騎劫大家

搞清楚未

你可以選擇唔買呀
但搞招牌果d係咪應該去返總公司搞？
而唔係搞個香港代理

推呀！

解釋左 我亦都貼左 唔好迫我笑你弱智啦

今次我信

唔搞都搞左 可以點

佢係唔係真
都影響唔到單野

盲果d 睇多次

幫佢share開去解釋返囉
如果都係選擇唔飲都無問題
但起碼要還返同路人一個清白

咪幫手澄清番囉 責任黎架

有冇大陸原文睇下

抹黑容易 澄清難
而家風頭火勢要前線認錯唔係咁易
幫你推下

買特許經營要keep 住俾返錢總公司
咁我覺得澄清係有需要 但仲飲唔飲係另一件事
因為始終係俾錢臺灣個老細賺

當你個frd唔好彩 個特許經營權仲有幾多年先完？

佢啲芋泥鮮奶真係好好飲

個牌清唔清潔到？

唔好賴落前線度啦
9唔搭8

我目的只係還同路人一個清白 我地要用行動話比人知 我地唔似黑警 唔似港共 做錯野 我地會認 會改

大埔超級城一芳出面

台灣人割係啱
我冇理解錯既話
香港同臺灣唔同老細
香港係特許經營個老細撐我地
但台灣同大陸係同一個老細

我都信，但一芳真係唔岩我口味

再推

咁洗乜澄清 一定係警察搞

道歉
解釋
還人清白囉

今日既辯題： 寧枉勿縱or寧縱勿枉

我相信事情次序係 先大陸wechat發言論 再比人塗鴉 後香港總代理出pos

好明顯係有人選擇左寧枉勿縱

你語障？

push 唔好傷害同路人

真係最撚驚就係咁 變左同黑警 港共一撚樣

我信你們

你係咪弱智嫁屌你老母

原來612都有罷

其實樓主可以去埋多台灣人嘅地方出post 例如plurk

利申最多唔抵制香港一芳

講嘢有禮貌啲
如果唔係同前線俾人話 屌影相有咩分別

我唔會呃兒登仔既

嘩 連登仔係好撚蠢呀 我無講錯

收到
輕輕一推

如果你覺得總公司太仆街仍然要抵制既話ok
支持香港代理既話都ok

但無論你地選擇飲唔飲都好
係有必要幫佢澄清返事實

痴撚線而家連登粗口都唔撚比講？
使唔使搵admin block哂無禮貌既人？

幫你share咗

即係香港一芳支持反送中
中國一芳出微博
台灣一芳有加盟商表示微博篇野唔代表佢地立場
另外香港員工表示台灣一芳總部同中國一芳同一伙

有冇錯？

疑點利益歸被告啦，如果唔係香港同大陸有咩分別？

推 唔好俾人分化

即係香港一芳支持反送中
中國一芳出微博
台灣一芳有加盟商表示微博篇野唔代表佢地立場
另外香港員工表示台灣一芳總部同中國一芳同一伙
第四點 我真係唔知 呢個已經同香港代理無關

點樣清走啲噴漆

兒登仔比較喜歡要受害人搵證據 證明自已無罪

信你，推

其實炒得件事最大應該係台灣

呢邊個台灣人整嘅懶人包 可以入去解釋下

仲有個多人啲嘅討論post

我由第一個comment 都冇講過質疑一芳單野
以樓豬以前係高登既知名度
想求證下身份有咩問題

lm

台灣篇嘢係某間分店出㗎，伊通店

咁你信我未

怪錯香港老細
香港老細開其他品牌會支持
但一芳不了
幫襯香港一芳即係幫總代理賺名賺錢

信係同路人好過係敵人
推

無從factcheck但我信同路人
照你咁講台灣總公司係親共?
但點解台北店出黎割席?
知就知 唔知就算

明事理

冇話唔信你
係佢係咁jer 住晒唔知做乜

無問題
咁而家你知佢係真啦
跟住呢？

一芳不了
香港老闆可以搵定第二間做代理

我都唔知點解會有人咁無聊 連我呢D垃圾都好扮 搞到我要改名 仆佢個街

人地講緊正經野
你又唔知點解死都要話樓主身份一樣要搞清楚

果間係加盟店掛

代理店呢回事我信間間唔同立場多啲
冇乜幫襯過, 唔會特別因呢件事罷或唔罷
但我相信香港嘅老闆係深黃
學台灣鄉民笑, 呢件事係一芳各表, 總代理係上海公司有唔同立場都好正常

我大膽預測 台灣一芳會最先收皮

一芳不了

聽日大家買番杯一芳支持左佢地啦
同路人唔應該要食呢隻死貓
大家要罷就罷食/飲其他深藍嘅餐廳/飲品店

我飲過一次 好甜

推手足

台灣嗰篇都只係某分店出, 唔係總代理, 篇聲明就係同總代理割, 留言仲話今個月交完數, 大不了以後唔做唔交數

少左甜未
利申其實我本身都唔中意飲一芳

好似半糖左 甜到仆街

甜筆神

老屎忽幫推

最戇鳩係支那人出黎踩過界搞事喎

我決定訓覺 有勞各他手足幫手置頂 還同路人一個清白

就係呢間被大陸人針對?
有冇人知係邊間?

因為樓豬話用身份保證
事實之前有人係扮過樓豬出post
咁我想問下求證身份有咩問題?

唔緊要啦 大家都係手足 最緊要證明到比你睇就OK！

SOR唔識野
樓主咁有影響力?

一芳啲嘢飲蓋係唔係白色的
星期六發夢喺彌敦道見到有人派，
係員工派定有心人買嚟派我就冇考究了

無問題
因為我知樓主真係佢
所以一開始覺得你係咁質疑有d多餘姐

唔飲呀屌你

睇返樓主講過同forward上嚟嘅事
1: 因為微博個post係由大陸代理兼台灣總代理管理, 係真係大過香港代理, 唔使問就可以send out
2: 唔知team唔team, 反正香港代理自己就冇權過問, 都冇過問過
3: facebook page解釋咗, 前面有cap圖
4: 冇連累, 因為台灣總代理=大陸代理=微博管理人, 受連累嘅係台灣特許經營店, 重申一次大家見到嘅台灣聲明只係某分店個別嘅聲明, 留言透露如果總代理畀壓力呢間分店可能會退出
5: 呢個樓主先答到solly

Ys
想幫佢含

一芳都行 一果兩汁

我信手足

好想飲水果茶

如果前面討論內容屬實, 大陸代理=台灣總代理, 咁唔算踩過界, 係爆出真面目啫

我答埋啦
係你班小柒頭先咁鐘意講乜撚野 騎唔騎劫
事實上 你班柒頭真係怪錯同路人 我只不過係講個事實出黎

講真如果微博件事真係關台灣總公司事, 我buy罷買多啲, 買完香港老闆有錢賺但總公司都有得分做乜要益班奶共狗

罷唔罷就自己決定
不過真係有責任share返事實開去

咁都係飲返水動樂

又唔好咁串我追咗件事成晚都覺得件事好亂好複雜, 如果唔係加埋樓主你個post我都未必梳理清楚, 好難怪大家一時激動嘅
樓主唔夠瞓語氣都會差, 不如你瞓陣冷靜下先返嚟探討呢個一果兩汁

我幫你推

一路飲水動樂一路幫香港代理澄清返
樓主記得報告朋友有咩新品牌, 等大家去支持下

我呢D濕鳩高登仔語氣係咁架啦

推

其他我唔知
有罷工，被對家搞我就撐

我信你

信住你先

幫推
唔好集體炒車呀

好，我信，得閒幫襯

其實都唔係好明即大陸代理亂出聲明？大陸根本冇權管香港？咁大陸間野真係痴架喎出篇咁既聲明

太好了
我好鍾意飲一芳

呢個要推

撐手足 幫推
雖然冇飲開

最少要半糖呀

如果係真 可以唔責怪 但亦唔會打算去幫襯

自篇自導想返轉頭？咪搞笑啦

太古城中心分店琴日都罷左冇開門

喂 咁就推上台灣罷飲啦
人地香港總代理做乜撚關佢鳩事咩
話明代理即係買你個朵但係自己經營
憑乜撚野代表香港總代理話其他分店照常營業?

Push!!!

睇返FB 簡單d講即總公司=台灣+中國，但唔等於香港 如果係咁只有靠台灣人果邊抵制

btw 香港老闆個經營權去到幾時 我地補親同時都係送錢俾個仆街老闆 都要有個解決方法

搞清楚就好啦

唉，亂到仆街

已推 唔好中分化撚既陰招

拿要我信你講嘅嘢唔係唔得
但咪住先 乜你甜筆神呢個朵好響咩
00後識你老鼠咩

補充翻我只記得你得一張神照 及其他真人伏照
以及你係高登食咗好撚多女
完全唔明撻甜筆神呢個朵出嚟有咩意思
對你分享呢個事實一啲用都冇 唔會因為你個名而有牙力咗

香港代理個老闆點同大陸佬交代

幫手推

推 還原真相！

ok我信了

推真心

最近有D頸渴，又可以飲返

FB傳係香港一芳老細嘅FB
見到琴日罷工 一芳都有支持
勿分化

推 勿被分化

help pish

大家度下點幫佢
立法會爆玻璃就話唔夾姐
呢單夾錢/幫手清都應該呀

中國代理有權干涉香港店舖事宜咩？
又話間舖係加盟店
又話全港咁多間直營全力支持政府
到中國代理話事？

其實咪即係士多咁，來貨本地野，投資者中共，員工就算點黃，買佢野都係幫中共賺錢。就算個概念轉做代理都係一樣，除非證明香港代理完全財政獨立，如果唔係我點都唔會用錢支持佢地law. 經過同前線打下氣算。

下次真係要FC左先
幾鐘意佢既黑糖珍珠奶茶
下次幫襯

對唔住 怪錯左你地
我會幫襯番

支持香港一方

推 比更多人知

Push 香港人自救

唉 好啦幫你推啦

推 唔好怪錯好人

我唔明。

首先一芳係臺灣品牌，點解要講臺灣「總代理」？

聲明其實寫得好清楚喇。老闆係深藍（紅？），香港加盟店撐反送中係同公司相悖，已經炒員工 & 解約關店。咁都有得洗？

ok
不過本身就唔飲呢啲

你乜水呀 舊登會員好撚威？
你post篇野話係咩就係咩？

人地出哂聲明話支持支共，我理得佢分店定總店
咁既post都出熱門 真係on99

金拱門咪一樣係特許經營
係唔係又要幫襯埋金拱門呀柒頭

不如話我知香港一芳啲加盟店賺錢駛唔駛同中國一芳拆賬先啦。

出入開嘅地方 附近都有 時不時都會幫襯下
啲芋頭鮮奶真心好飲

聲明話咗喇，要解約吖。我相信你講係真，但以後開住未解約嘅即係同老闆一樣。

臺灣老闆咁親中，我唔想俾錢佢賺。

一芳都有中台糾紛

甜生

你同阿妮其實點

唔好怪錯好人。。咁微博邊個寫先得架

一芳間間都係加盟店
間間都唔同老細架
求其出段殘體字就抵制

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

聲明當然係出俾中國人睇，唔係俾香港人睇㗎，當然用番微博簡體。林志玲結婚都識ins出繁體聲明微博出簡體聲明喇。

臺灣店，香港事，點解出俾中國人睇？擦鞋咯，臺灣老闆貪中國市場嘛！

我點解要幫襯？

請指正。

睇左上面懶人包
一芳水果茶（英語：Yi Fang Tea），簡稱一芳，是一個起源於臺灣台中市豐原區的連鎖飲料店品牌，隸屬於墨力國際股份有限公司的旗下品牌。成立於2016年，創辦人為柯梓凱。
柯梓凱是國民黨立委江啟臣的大樁腳 奶共

發布一中微博的是『墨印上海分公司』（上海墨印餐飲管理有限公司）
支那台灣同一個老細

迅速切割的是香港代理、台灣各地加盟、英國代理

而家情況係 英國代理完全置身事外 唔提佢就萬事ok
台灣各分店出聲明反對一國兩制
伊通店FB被滅聲 台灣人發起罷買

建議香港人都罷買 因為利潤最後都會流去柯梓凱呢個撚屌到
同時香港老闆用呢個原因同上面投訴解約賠償

我識個朋友都係一芳老闆，其中兩間既加盟商，不過唔講邊間

佢同我一樣都深黃人黎

我信，以前工作有傾過計

事實就係一芳個老細自己舐共
呢頭係微博撐一國兩制 嗰頭係台灣fb出文自己同自己割席
明明台灣總公司同中國代理嘅老細都係一撚樣
就算你香港同台灣嘅加盟店開post同總公司割席都冇用
賺到嘅錢一樣要比總公司
總結：唔撚買

推
甜筆神

大家今日要幫親支持下

g持一芳

巴打仲有冇以前咁靚仔

切勿跟車太貼！

真金白銀買返來點解唔用？放棄自己權利？

yes 某次發夢見到一芳有派飲品俾街坊

ok小妹繼續支持

你咁講就信你 因為係手足

adore 甜生

呢2日買番杯

澄清咗就冇事 大家同路人

相信 同路人既支持真係好重要
依家香港真係好亂 講緊警察失控 武警落黎
好需要大家扶持之下走落去
今次好想大家可以團結一心 撐落去 唔該大家

馬鞍山廣場分店
好似因為係加盟店所以唔同

原來有著數比你

人地台灣人都抵制一芳
仲比錢台灣條撚樣創辦人賺？
趁呢個機會唔同台灣續約
自己開過間 香港人一定幫

截止到發稿時，已經確認該門店非屬直營，是加盟門店。而其行為亦屬該門店個人主張行為，與本公司立場無關。自即刻起，違約門店已即刻採取解約關店動作。倘有違反法律藐視國家的行為，必將嚴懲並保留進一步追究法律責任的權利。
大家有無睇過篇聲明架
香港間鋪都被割埋蓆啦喎
點睇都唔似奶共啦啦

去加盟要睇清楚個牌子係邊個開先好加，而家就算點洗都唔會清只可以執咗佢，唔通你去加盟喜茶之後同我講你係黃絲，大家又會信咩

Ching學下咩叫代理或者特許經營就知咩意思

一芳香港老闆
係真嘅話
你係時候自己立門戶

炒車既麻煩自己識做， 今日去排隊啦。

推 真心要推

我信 幫你推
不過我要減糖都係飲唔到😂

唔飲還唔飲 都可以唔噴佢舖面架啫

推
不分化 不割蓆

唔飲係自由 但如果搞佢舖頭就變咗宣洩，我哋唔應該係宣洩落同路人身上。上面你都見到一芳係有參加罷工

佢係藍我會講
佢係黃我更加要講

好L難飲

藍嘅就執柒咗佢
黃嘅你唔改善質素都執柒咗佢啦

係，但割席動作係解約吖。即係以後可能會關，唔關都轉咗人做。

都幾好笑
大陸關公災難
唔屌總公司
反而屌連登仔屈你
單憑呢樣已經唔會幫襯

我知吖，但總部宜家話解約吖嘛。

當然我唔贊成噴佢鋪面，如果香港老闆以後自己開番我都會幫襯

幫襯一芳水果茶

仆街蝗狗又老屈台灣企業

推上去
近排好多消息真係難分真與假 唔好搞錯同路人

雖然我唔知來龍去脈，但我知道做錯事就要道歉，就好似之前堵塞稅務大樓個次咁，第日就有日去道歉認錯，今次我覺得都要

台灣同大陸嗰個都係奶共
係香港代理先係黃

推上去

幫你推

如果怪錯人真係要去道歉
就算唔道歉都要去買返杯支持下

HI, 符仔😂😂

呢獲我地真心怪錯人, 錯就認, 7就要認, 大家幫襯返多D一芳啦

垃圾二五茶
想食兩家茶禮

咁真係我地怪錯人

原本諗住擺飲 怪錯人 要幫推番

出完簡體聲明
再出繁體就諗住無事？

信

唔會幫襯一芳。

g持

推 不分化

琴日唔係 5毛分化post
係堅割席post
岩岩有位清 話 無大學學歷 唔配爭取民主
大專 中學生 麻煩 收收皮 唔好扮勇武

你諗下點解會有簡體聲明先

係因為香港啲鋪罷工啊

琴日馬鞍山一芳都冇開鋪

貼住 同香港人同行 休息一天

相就冇影 馬鞍山gp 有講下

我信

up

佢哋都係要拎貨 繼續賺香港人錢 食埋大陸仔身家

香港一芳要係自己Facebook 出聲明！
香港，加油…

好想瘋狂飲一芳

一芳兩制 台灣朋友罷買 香港朋友支持

但香港都係代理
是實老闆都係極親共既人

有粉專就起底一芳水果茶老闆柯梓凱過去和政治人物的合照，驚覺全是「國民黨」的政治人物

我都係不了

Pushh

無可能，千祈唔可以，最多唔出聲抵制佢
總公司有份收錢個台灣佬有屌我地，就算香港老闆無
香港代理呢個老闆應該影返d相Sd 返過台灣叫總公司賠錢。

千。祈。唔。好。去。清。潔

推 唔好低估分化嘅禍害 唔好怪錯身邊嘅同路人 支持樓主發聲

推 好撚鐘意飲益力多茶唔好怪錯同路人呀屌

don't TK

佢出咗份新嘅解釋

信大埔一芳 信你

好啦 相信巴打 繼續幫襯一芳

你係咪想寫屌撚死你班風化撚

PISH

推推推推推推推推

唔好屌錯同路人

信。
陣間去買杯嚟飲。

無人做錯野，唔抵制已經比足面
1.你拎保礦力篇聲明賠的呢篇對比睇下
2.篇屌人微博係台灣總公司出，邊有人屈錯佢佢。
香港代理損失應該追究返個奶共台灣佬，唔係我地

叫香港代理腦細即刻解約，自立門戶，我日日去幫襯又點話

飲罷左工嘅一芳 其他個d等執

推到有果間鋪老細員工出黎，佢夠膽解約果間鋪，眾籌都告爆佢，再唔係飛過台灣幫佢全部鋪改名共芳

發夢時見到

做錯野去道歉有咩問題？
有手足做錯仲要叫人地總公司賠？

老闆係唔係股東先。。。。如果只係老闆，但大股東係支那咁無用架WOR

推 特許經營

即係全部香港一芳都幫襯得？定某幾間？

Agger
係搵源頭負責，唔係Blame the victim

錯咩野？邊樣野錯？唔該講清楚
唔好混淆視聽

吓！

有冇人組隊去幫佢地清潔同道歉

信你
篇聲明好似用簡體字既

尋晚尖東都罷左一日

對唔住

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

推，還個公道

甜生係信得過，有絕對信心

e家係講緊向老闆道歉喎，唔係同一芳台灣總公司
人地612都有罷工支持呀，你咁樣都搞人，之後重有邊間公司肯同你罷工

PUSH 幫下同路人

一芳本身就難飲 藍黃都唔撚飲

幫你推 良心老闆

果日致窮證券都係咁被人屈
好在1.果日係假日 證券行無trading
2. 董事即刻真名上連登開post 澄清

香港社會撕裂到呢個地步
最大罪一定係正苦
但同時
提防立心不良ge 行家搞事

支持！！！

正評 推爆

trust u

一芳加油

響撚過你啦 傻閪

巴打，首先你一定要睇清楚篇台灣總公司出既微博同香港代理既澄清文

根據果篇微博講
612 罷工係一間加盟店，即係果一間鋪自己老闆係獨立既，功勞只屬於果間鋪果個老闆，唔關台灣總公司，同呢個po 既樓主香港代理事，所以唔係間間一芳都罷，只要支持真係有罷既分店就夠。

最大鑊係，篇微博台灣總公司話要取消有罷果幾間鋪既加盟合約，如果台佬真係做果幾間鋪老闆隨時可能破產，咁仲要撐？（雖然我估台灣佬可能老點班支拿蝗）

呢個po 樓主朋友係賣一芳加盟權既香港代理，向呢件事上樓主個fd 係比台灣佬過左一棟，係但台灣佬聲稱要攪既係支持罷工間鋪，真係出錢出人出黎既手足，你仲講緊一芳無錯咁，係咪上左腦。

香港代理係無辜地夾在中間，但開槍既係台灣佬，所以麻煩搵台灣佬找數。

最正確黎講，除左有罷既果幾間鋪（因為每間鋪唔係同一老闆），其他一芳應全線抵制，除非台灣佬出道歉聲明。

但如果比面呢個鋪既樓主，最多就係全線香港一芳唔抵制，但台灣一芳一定要攪臭佢

on9 香港一芳有撚用?
香港一芳賺錢咪又係去咗個大老闆到
我就唔會再飲

咁你叫你位朋友解畫囉

原來事實係咁

咁冤有頭 債有主

大家睇清楚la

錯哂concept
佢俾人噴係因為個總公司瀨共，而佢就係under個總公司
想討好完大陸，呢邊又討好返香港，有冇咁着數嘅事呀?

咩concept ？

你老豆老母奶共 就算你係前線 我都要同你割席？

我本來寫風向撚

香港果個唔係under 台灣總公司
只不過係買左代理權

BTW 我都係建議香港代理另一個牌子好過

今舖水洗都難清。。亦無謂幫台灣果邊賺

我地怪錯左人既 而家只係純粹要反香港總代理一個清白

係既

明顯屌錯人，有無人會去道歉？

買唔買
支唔支持自己決定

深水埗單野搞搞佢好
樓主巴打朋友熟唔熟深水埗鋪？

好耐無見

用吓你個死人腦，唔好淨係識得講人老豆老母

香港分店經營係咪要俾錢個所謂"總公司"呀?

係嘅話咁我買一杯一芳即係支持個所謂"總公司"啦

仲有，係有guts嘅就好似台灣咁，人哋話拆招牌都唔同意佢總公司嘅言論

我理閪你條ON9買唔買呀
你事實係怪錯人 剩係咁簡單姐
你弱智 抵比我提你老豆老母架
呢到咪就係多得你呢種 懶係好撚理性
但是非黑白都唔撚識分既弱智仔囉

唔係大是大非我都唔想上水

首先多謝絲打整理返成件事，我再睇返台灣總公司出既微博同香港代理既澄清文，再綜合各位巴絲既言論，可以得出「香港代理」同「台灣總公司及微博」係完全兩個唔同既群組。

不過，係今次件事上「香港代理」一方其中一間加盟店因為「台灣總公司及微博」一方既聲明而被人噴黑招牌，我所謂既做錯事，就係指E件事上。因為「台灣總公司及微博」發出既聲明唔應該歸咎「香港代理」身上，更加唔應該發洩係「香港代理」到。

正如你所講：「香港代理係無辜地夾在中間」，所以我更加覺得要向被人噴黑招牌既「香港代理」加盟店老細道歉。可能我之前個post無講清楚，如果係咁我講聲唔好意思。

另外，你指「你仲講緊一芳無錯咁」，我完全無表達過一芳無錯e個意思，我從頭到尾都係講緊我地有人因為「香港代理」一方其中一間加盟店因為「台灣總公司及微博」一方既聲明而被人噴黑招牌一事上面。

我好支持抵制返「台灣總公司及微博」一方，至於抵唔抵制「香港代理」一事應該由自己決定。

最後，我想強調返我既立場係向被人噴黑招牌既「香港代理」加盟店老細道歉。

信
幫推

[廢水政治] 好似搞明白左一芳千絲萬縷

好無奈既係一芳香港代理, 同埋有份參加罷工既加盟店既香港老闆本身肯定已比左好大筆錢台灣佬租左一芳個牌頭黎做生意. 所以如果全面抵制的話, 不單燒到台灣佬仲燒埋同路人, 而肯定同路人會傷過台灣佬. 因此不建議抵制.
但香港代理真係最好同台灣佬傾傾, 一芳絕大部份客戶肯定係年青人, 即99%係支持運動既人, 台佬篇野根本將所有香港既客戶群得罪哂, 根本想你地死, 叫你地點做落去, 係應該告到/迫到台佬出返篇道歉聲明, 或者嘔返D損失出黎.

抗爭者, 香港代理, 香港店主都係苦主, 要清潔費同道歉就搵台佬, 無可能搵抗爭者

我we7朋友圈啲人開始抵制一芳

先攪清楚, 事件所有PARTY
1. 一芳總公司奶共台佬
2. 一芳香港代理(樓主FD)
3. 個別一芳加盟店
4. 抗爭者(兄弟)
只有一個情況, 就係深水埗加盟店老闆係支持抗爭/有罷工既, 咁道歉同清潔都可以既, 除此情況之外, 道歉天方夜譚.
但如果係同路人, 我相信會諒解, 問題係台灣總公司引發, 要怪, 要追究責任, 就應該搵台灣佬, 唔係抗爭者.
理解香港代理係超被動, 既無權干涉加盟店罷唔罷工, 更無可能干涉台總公司9UP24, 所以出黎澄清係必要. 呢件事本來就係最好既彈藥比香港代理加盟等用黎同台佬討價還價, 但如果無本事無牙力追究返台灣佬既, 咁澄清完收聲就算.

香港人

啱 btw呢間一芳好似係深水埗嗰間

你咪唔撚好買囉
而家個重點係幫佢澄清返
你有選擇權唔買 大眾都有知情權要知道真相

幫你一推

「你的每一次消費，都在為你想要的世界投票。」

「一個被赤化的品牌，無論外表是多麼華麗，依然是一粒糖衣毒藥。」

咁又點 照幫襯佢即係間接比錢大陸

100%正確

有咩關係？一芳總公司唔係係台灣咩？
大陸代理講咩關香港代理咩事？

香港所有店既加盟費 原料 設備 由台灣總公司提供 你話有冇關係?

唔係唔想信你，但係你以為自己個朵真係好有社會地位咩，可以用黎做擔保
唔好忘記連登最初就係高登仔走難過黎嘅，論資排輩都未必到你啦，係到扮老屎忽
過到黎連登講自己有個薄有名氣嘅高登ac 想講自己好架勢?

嘩 我都唔叫老屎忽 唔通你叫呀？ 薄有名氣 甜筆神呢幾個字出名過你條小柒頭啦 如果唔撚係我想幫人 我得鳩閒login黎出post咩 戇鳩仔

我第一個acc呢 就06年既 你咁叻 試下係到搵個老屎忽老撚過我 又 薄有名氣過我既 試下呀

甘蔗 波蘿 與民同樂

一芳兩制

搵到又點搵唔到又點，重點係單憑你「甜筆神」個名同06 年嘅ac 可以保證到啲咩
即係老屎忽呢個身份唔會令你有牙力啲，明唔明呀柒頭
人生攻擊我係唔會令你變得啱㗎

信咪信囉 唔信咪唔好撚信囉 弱智仔

所以唔會再幫襯

已經有台仔跟緊呢單

曲線賣廣告 唔錯丫
抽水抽到咁

滑坡謬誤, 澄清≠要幫襯, 只係要認錯同宣揚真相

你叫你老闆換過個名 我日日去幫親

馬上幫襯 飲到嘔
不過可唔可以叫老細用少d膠